簽屯門班大媽搞握手會/影相會有冇得諗?

好似AKB咁
摸手仔 影相

好想見娜娜

你摸得落？

老雞有禽流感，不了

睇住娜璉頂住先ok?

收班廢老錢
又唔係我摸

見到佢個樣立即頂唔住

射精佢地生b開刀啲疤啦

俾幾多錢我摸佢⋯⋯？

冇

支持勝利追擊射疤佬

有一次，福爾摩斯和華生醫生去野營，在享用了一頓美味的晚餐和一瓶上好的葡萄酒後，他們睡覺休息了。
過了幾個小時，福爾摩斯醒了，他用胳膊肘捅了捅他忠實的朋友說，「華生，你抬頭看看天空，告訴我你看到了什麼。」
「我看到了上百萬顆星星，福爾摩斯。」華生答道。
「那由此你可以推斷出什麼呢？」
華生仔細考慮了一下說，「哦，從天文學的角度看，它告訴我那兒有成百萬的星系和上億的行星；從占星術的角度看，我觀察到土星在獅子星座；從測時法 的角度看，我推斷現在大概是三點一刻；從氣象學的角度看，我猜想明天是個大好晴天；從神學的角度看，我能感到上帝是如此偉大，而我們只是宇宙中微不足道的 一個細小部分。那你看出什麼了呢，福爾摩斯？」

福爾摩斯說:「屌你老母！我地個帳篷比人偷撚左呀！」